"use strict";
Object.defineProperty(exports, "__esModule", { value: true });
exports.dataSpaces09 = void 0;
exports.dataSpaces09 = [
    {
        id: 0,
        question: "Как называется самая близкая к Земле звезда?",
        options: ["Проксима Центавра", "Солнце", "Сириус"],
        correct: 1,
        image: "0.webp",
    },
    {
        id: 1,
        question: "Как называется планета, известная как Красная планета?",
        options: ["Марс", "Юпитер", "Венера"],
        correct: 0,
        image: "1.webp",
    },
    {
        id: 2,
        question: "Как называется самый большой спутник планеты Земля?",
        options: ["Титан", "Ганимед", "Луна"],
        correct: 2,
        image: "2.webp",
    },
    {
        id: 3,
        question: "Что такое астероид?",
        options: ["Комета", "Маленькая планета", "Звезда"],
        correct: 1,
        image: "3.webp",
    },
    {
        id: 4,
        question: "Какой по счету планетой от Солнца является Земля?",
        options: ["Третьей", "Четвертой", "Второй"],
        correct: 0,
        image: "4.webp",
    },
    {
        id: 5,
        question: "Какой самый большой океан на Земле?",
        options: ["Атлантический", "Индийский", "Тихий"],
        correct: 2,
        image: "5.webp",
    },
    {
        id: 6,
        question: "Какая планета известна своими кольцами?",
        options: ["Юпитер", "Сатурн", "Уран"],
        correct: 1,
        image: "6.webp",
    },
    {
        id: 7,
        question: "Как называется галактика, в которой находится Земля?",
        options: ["Андромеда", "Млечный Путь", "Туманность Ориона"],
        correct: 1,
        image: "7.webp",
    },
    {
        id: 8,
        question: "Какое небесное тело вращается вокруг планеты?",
        options: ["Астероид", "Комета", "Спутник"],
        correct: 2,
        image: "8.webp",
    },
    {
        id: 9,
        question: "Как звали первого человека, вышедшего в открытый космос?",
        options: ["Юрий Гагарин", "Нил Армстронг", "Алексей Леонов"],
        correct: 2,
        image: "9.webp",
    },
];
